第64屆澳門格蘭披治大賽車(3) !!!安全第一!!!

F3

冇女睇

小piquet Norris Ilott

支那狗

Ready

唔用chat用app

Norris
Mclaren

起碼2部機喇
支那狗實害人害物累炒車

Warm up

好煩 不停講舒密加

冇炒

Tvb唔識其他人阿嘛 噓

又收工
悶能到
好快真係完全冇人睇

1架

TVB仲有咩人識...
好在有丹尼爾

快到f1咪好睇

個個都開養生車

你咁樣放架車入黎, 但係唔SC, 淨間D車炒落架吊車到就仆街

好怕叫果d阿叔黎講
又無資料 又慢 又唔清楚
自己又無做功課
學下丹尼爾啦

屌呀 窄+盲灣整架吊雞都唔出安全車/紅旗
陳恩能都講到好隱晦，唔好出事呀大佬 諗起Bianchi

得15圈 仲要依個場 真係睇完起步就收工

屌你澳門真係ON99架喎

睇澳視好過
上松山唔會去廣告

佢地真係唔識

Fia個邊決定？

開波

有出FCY牌

睇紅綠燈啦

嘩, 葡京

其實旗號有無用電子傳去軚盤？

又黃

班友唔睇燈

D質素低能到
唔CALL SC都唔得

又FCY

3年喇
依件事之後討論引入halo防翻滾
不過好似比安奇咁既速度有咩都死

頭二車搞乜鳩啊

無啦啦轉綠, 咁奇怪

又旗
好撚悶呀

岩岩講話有, 而且車隊實會講

VSC

其實咁樣行 真係悶到
其實點解唔可以20-25圈左右
缸油唔夠？

邊有咁多時間

好撚悶 成日黃旗

最後一場，夠時間既

主辨單位搞埋D多餘野
有大半時間都唔係真係賽
係度搞D儀式
不如咪撚搞啦
得果1X圈次次大半都SC

唉，其實track旁既旗號可唔可以轉電子燈號？

出SC之後好睇過FCY

有 宜家既軚盤有提示燈
等車手冇藉口話睇唔到

都係要SC

屌，上到松山先出SC，即係又無多圈

而家咁 4點2 4點3都完啦
加多十個 咪比盡5點

炒左個導演佢啦
都唔知播乜鳩
睇完重播都唔知咩事

其他場地有
澳門冇資金掛

屌你，今集真係乜都影唔到架喎

REPLY 都CUT唔到出黎
真係好撚ON9

睇電視算好啦
去現場睇？唔屌鬼呀
近兩年去睇SC多過睇賽車
今年學精左唔去

丹尼爾望住個慢鏡啞哂

過左成個圈都未有reply on99

D cam 真係

sc都炒髮夾

咁都炒

佢夜晚唔開番條路咪夠

123 紅綠燈呀？

澳門同無資金好似無咩關係，同埋呢d電子野唔貴

Replay

髪夾彎都炒

岩岩HEA時間HEA足兩粒鐘就有時間
賽多十幾圈就冇時間

帶到完場?

發埋夢

又有多架 咁樣真係SC跑10圈

下年無得康啦

有無一年gt盃/三級係無出過sc

SC炒車

叫佢下年咪報名啦，
而家出埋真SC，無得唔行晒成個圈。
不如考慮吓整多個SC Exit

澳門好難唔出

啲車手太green

究竟我睇緊D乜
賽車定遊行

D車手可唔可以有返D質素
廢能到...

其他比賽都係通常冇人企到既既位先會用電子燈 有人企到都係人手揮

其實F1都成日出SC點解冇人話D車手高質D

但係轉FCY，其實轉燈要好同步先得，
前車同後車可能爭在成個旗號距離，
或者前車根本岩岩過左支旗就轉旗，後車可能一望到就比油。

好串

電子旗號

因為F1 SC 10個圈都仲有好多個圈

琴日個post班友仲話咩多意外先係澳門特性
唔應該改賽道
而家咁應該好好睇
花車巡遊

講親其他國際賽事，其他完全搭唔到咀，睇丹尼爾撚狗咁撚

分分鐘第8個圈先跑得

人地起碼賽成3,40圈

澳門賽車真係執柒左佢算數啦
年年都係玩一兩個圈就SC，結果得兩三個圈係有料到
每一年都唔知睇左乜，根本就係一個笑話

小佐D新手賽 財神盃 同明星賽

國際化卦

Mick

烏鴉口

車神仔㗎車出咗事

都唔勁

落車

最少都5x wow

其實最好睇係wtcc

Gt都ok

影起步啦

gt太大架，上到去無咩睇

屌 睇tvb都係睇萬能鍾亂講 亂搭嘴架喇
真係睇車緊係睇外國五星廣體啦

鬥20個圈都冇真係笑話

又上返車？

以睇賽車少圈數又多SC我好同意既
但係F3都叫人再高質D就唔知點形容

其實有無地方可以睇返哂賽車上面個D主觀鏡頭嘅畫面㗎

遊車河

老豆光環壓力大 雖然實力真係一般

成日諗起蝦堡

F3 onboard cam

正，仲要個錶係160咁行

其實我覺得睇今場sc 跑得快過阿塞拜疆架sc

發緊夢呀第二

今次SC真係好快，頭先GT架FC直情拎晒線高速入彎

屌你特鳩登架...葡京灣長期黃旗？？？？

下次用m6

點解萄京灣要黃旗？咁咪遊車河 Norris夠過都要收薑

葡京灣黃旗做乜勁

同formula e賣廣告

葡京彎咩事出黃旗

好多年前鬥幾十個lap
近呢一個世紀真係得啖笑
成個賽事根本可有可無

好似所有fia賽事轉哂Mercedes amg做sc?
奔馳萬歲 萬萬歲

Mclaren Ferrari red bull

實係班澳門鳩亂咁黎啦

邊係amg

頭先果架係bmw ga wor

Norris 又甩返開

狗都唔屌 行行下集體無電

咁我錯了 自膠

但係點解仲咁多車手黎賽既？挑戰自己？

formula e換電都係一個戰術黎

好似有莫他拿？

靚

車手正常有義務跑哂成年賽事 唔通無聊就唔比咩

Formula E 2017/18

Venturi Formula E Team

4 Switzerland Edoardo Mortara
5 Germany Maro Engel

兩個同隊

車探係澳門搵人材

睇energy bar不知幾過癮

Fastest lap係細mike

睇住D友捱撚住返去好過癮

嘩...搏到甩住入灣

但係點解唔可以做換電？要換車？
換電危險？如果淨換電唔使換車，節奏會快好多

最大嘅敵人就係自己

而家唔一定嚕

政府有無整一整中環d路？個路面唔見得人，成部車炒起都得

2345

換電陡時間 準備2架車 跑完一架跳入另一架跑最快

大隊長

拉龍

丹尼爾好似認唔住想叫人裝FOX SPORT咁

根拿行開啦

就係問點解換電要咁多時間？
應該設計一隻可以成舊吊起就換

掂到

Norris

換電危險，所以成部車換
下一季開始電量增加，唔洗換車

叫能到.............

哇

牛

好正

正，搶位

但係睇佢地玩energey bar先刺激，唔夠電

wa , 靚呀

第4搶第2

垃圾導演

連過兩架

原位

丹狗成褲精

好好睇

Norris 過完=冇過

今屆都唔知影緊乜，所有重要鏡頭都無人影到，
邊個做？TVM？

屌慢鏡呢

今年d鏡頭轉得幾差咁

丹尼爾痴咗線

WAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

gunner跌晒

爭D

精彩

重要鏡頭去影pit

外檔 勢高人膽大

成班癲佬

怯就輸

早手過招

好精彩1,2

膽汁

好撚癲

Sette Camara呢條友，生人霸死地，前GP2都鬥唔掂落黎屈人機

篤油推佢埋牆

好癲

red bull

守得靚

F1 慢1秒輸左好多
賽車唔會做開放式動力單元（引擎傳動等等...
舊電好大 換電要開罩 而且要接動力單元
一定慢

勁驚佢炒牆

頭車始終食住線

下

兩架都。。。

牛又然

兩敗俱傷

噢，屌

369

笑撚到仆街
臨尾柒

屌 1、2炒!!!!

攬炒

笑死

兩個一齊炒

陰功囉

CLS~~~~~~~~~~~~

炒撚哂

第3變冠

哇！！！5變3變1

嘩

真係最後一個彎。。。

丹狗叫能到

精彩啊

on9仔呀

痴線

Wtf wtf wtffffffff !?

WTF?

Gggggg

笑到仆街

好撚慘呀

2條柒頭
自炒 , on9

執死雞

嘩
真係cls

呀！！！！！！

頭兩車衝線前炒 好on9

過到終點執番第4

CLS

丹狗咁都唔爆粗,痴能線

冇得加人工

冷手執個熱煎堆

痴線架

一齊無得衝線

最後一彎一齊炒

red bull 第1

雖然無第一
但鬥得好精彩

呢場好睇

屌 林尾香 冷手執個熱JJ

睇咁耐呢年最經典

其實過頭果個差少少出到彎

好睇

兩個ON9仔,笑4我

第一次見咁on9

好撚精彩

真係臨尾香

掛住爭位，無理到入彎

林美香

屌激撚到

臨尾香

好撚正

牛呀

似乎都係太快

CLS比賽

一齊唔brake

第3名見到心諗

呢年真係好睇
呢15個圈仲精彩過f1次一季

我之前話今場睇完起步可以訓
我又錯了
真係cls

diu cls

遲brake 鎖死咗

仲有無得傾加人工

執返第四

鬥遲落迫力
結果齊齊炒

最尾一個灣兩個鬥得太勁然後一鑊熟
但好好睇

落車去打柒佢啦

蝦堡應該入到彎，但係唔知有無比人bump一bump

第三個個一定無諗過會咁

見佢hold得咁好突然炒

鬥late brake點知兩個都炒

精彩 估唔到臨尾香

後面果班心諗
原本爭第三變左第一

岩先爬左去第一果下好撚激
點知入彎咁柒

唔收油丫拿

好睇到

運氣 最重要

係好好笑 但好撚精彩

Drop左Illot, keep Ticktum, 紅牛Helmut Marko又贏，成褲精啦

超正

Maybe

f1 全部都係得個跟

痴撚線架呢兩架鬥到

叫左你冷靜d架啦，而家因為你唔冷靜搞成咁啦

走得甩真係上神枱

不過呢啲真係衰經驗

第4、5名先心諗

輸唔緊要, 贏盡掌聲

怯你就輸一世
結果冇人怯就炒曬

無睇開都好緊張 葡京彎嗰到has都好精彩

落車打一場算啦

第4第5

屌

望落真係差少少

都無理過隻灣

咁都有得企上檯

連登：切勿跟車太貼

第一變第四, 今次冇得加人工喇

咁又唔可以將炒車當精彩既...
但鬥車果度真係正

屌你f1 唔簡化引擎搞到技術差距過大

好精彩

呢啲真係f3先見到
後生仔

咦？有得開香檳

依家f1唔係玩1對1攻守
係玩換太計數

All or nothing

已經冇人理第一果個

差d保得住第3

似出彎甩尾
太心急比大左油？

諗住拎第三 點知咁都執到

太開心遲左剎
爭得好癲

原本第三名果條友：冇事先可以做世界冠軍

益撚左後面果啲

有無得睇番兩個東方到葡京彎果段

兄弟情就咁產生

中線太快入唔到

第三表示 安全第一

好熱血

原本第5個個幾興奮

呢兩個圈真精彩

最尾兩個圈精彩到

火影世界第一!

傻笑

好似fing 左個頭

分冠啫

最後真係睇到大叫出嚟

呢個18歲仔講野又幾得體

好波不如好運

最好運應該係原先第5嗰個

好撚刺激

差段小直路

Ticktum 開心到癲

個細路18歲就贏Grand Prix

我做緊咩. ?

last lap鬥左2次

冠軍條友瘋狂恥笑攬炒行為

乎合標題

Hamsburg最尾個圈雖然當方灣好撚勁
但其實佢唔好咁急
再跟下尾食氣流
應該葡京灣可在輕鬆解決到上第一

有冇得上細牛？

同90年有得揮
Hakkinen,Schumacher

爛車都第四

Habsburg爭少少拎番個第3
不過佢個下東方灣外檔wheel to wheel真係精彩

開香檳

Tvb講車嗰個係邊個，好搞笑

本身第一個個 間接被第2條友搞撚死 夾硬黎

兩個痴線老

真係嗌左出黎

佢甩曬車轆都行到

差少少有第三

撞完彈番出黎角度啱

係 搞到葡京前尾速唔夠

為咗幾秒第一 連第二都無埋

單轆都扒到返黎

丹尼爾

果下好撚精彩 好撚夠膽色...都估佢最尾會博 但估唔到搏完結果係攬炒

[/quote真實力

Redbull no.1

好少可見平排鬥足成條直路

碌快少少都可以第三
最衰gun阻咗幾個圈

如果撞完block左中線都唔知點搞

9up單寶

樓豬hoball

佢呢下如果過完走番開d拎盡少少racing line應該出到灣既
可惜

陳恩能

原來個第一真係

仲正

格劍

大家鬥遲收姐
蝦堡都差少少入到灣 不過overspeed左拉唔到條線出灣

全炒 紅旗 計上圈成績

爬頭果下真係好精彩

唔得啦 太高速過哂火位 後生仔真係博到盡 都算買左個教訓

f3 炒車會成架炒起

老實講如果澳門3日
抽兩日搞全日
GT盃30－50個圈
F3一樣
肯定仲好睇過而家咁樣啦
踢撚走晒d on9路車賽明星賽

前一兩年有層層疊

邊有得咁講
落得場冇人想做第二

卡米拉：我屌你老母 哈布斯, 好地地唔得既

起碼依家冇人傷

年年都係睇F3only 最好睇既比賽

講講下cut左人

卡馬拉 遲收再食多下尾流 扯出去

完全係膽色既表現

連過兩架車嗰度犀利，抵佢攞冠軍

做得第一就要遇左比人all in挑戰㗎啦

真心幾好 乜都識咁

一聽到柒頭鍾把聲就可以熄機

睇F1吹水台

08奧運明珠台萬能key

18歲

咁都要幫TVB 打飛機

all in or nothing

咁都刷到TBB鞋

有前途

丹狗條褲D腥臭味全廠都聞到

寧炒莫輸

又冇撞點算夾硬黎，佢可以縮番入去，唔去

同何輝講開F1

重要人生第四場落場

god save the queen

國歌爭一個音都要Cut
God save the完

頒獎都唔播, 無線真係食撚屎

唔俾你聽

跟本冇得讓
第二點都想過哂前車嚟入灣 第一死都想食返少少內檔
最後大家都收唔到 葡京灣見唔少
係呢個位少見啲姐

好明顯係搵舊野求其播出聲，跟住搵個咪隊埋去再係現場speaker播啦

完全損人不利己

如果f1 都咁好睇就好了
宜家技術差距大 睇銀紅大戰 其他睇戲
如果vettel 冇炒車既話 ...

係部車差太遠

實俾本地人屌死

平治架車屈到

ＫＥＬＬＹ

Kelly

派多幾千蚊就冇意見嫁啦

睇tdm啦

TVB成日都睇唔哂, 要上網睇澳門直播

本地人表示 完全同意
D on9路車無人想睇

最後果圈真係近年最精彩，"候"生仔係唔同d

一直都開住個stream, 係想聽恩撚先開TVB

為咗守住內線搞到錯曬racing line

咁樣搞法仲專業仲好睇啦
好似依家咁搞法
又加d路車
又加d明星賽
搞撚到嘉年華咁

早兩年咪搞過兩個星期
其實班澳門人都麻木左

kelly 仲係咁正

車既性能差距咪車隊技術表現囉
做1.6tv6turbo 複雜
成年又得4個動力單元 （之後3個...
又要耐用又要快 屌 Fia 都on9既

路車純粹比本地人同大陸人比錢落場玩，
同埋個時間咁早，純粹收車會錢

冇個D垃圾賽 搵唔到錢 搵鬼搞

以為你講緊車手

可惜佢咁多年嚟都係以一個嘉年華形式嚟搞

卡馬拉都錯晒，完全無理過入彎

今年冇晒啲細杯，時間好充裕
F3,GT實在可以跑長啲

丹尼爾做主持頂級 - 聲線, 知識, 幽默感

f3 gt 跑長d 幾好睇

link?

o靚仔識市嘢

完左先問

佢係FOX講F1下下一條友講兩粒鐘，高其他人唔知幾多班

三個都幾靚仔

your face your race

為左保護副偈要留力跑
又冇得入油 少左uc/oc 跑觀賞性大減
冇聲浪悶過聽書
今年自由媒體接手多左好多小環節但正賽都唔精彩
點搞阿F1

等睇返D highlight
唔計開頭D黃旗, 真係好精彩

天日有冇

香港頂級評述員

全年365日都賽緊

有f4黎表演

最後幾圈真係經典
四車並排入葡京、兩車並排入東方彎、最後水塘彎攪炒

啱啱收左工睇唔倒😢

上面有YouTube link

幾時可以做到有多啲on board can 睇

重溫返F3最後個圈，好撚精彩

原來Habsburg最尾都碌到番黎

佢D工作人員冇怪佢之餘仲讚佢

睇返住排名先知
ticktum 無神神上左第三
又無神神捧埋大杯
-6到爆

佢5上3個下何來負碌？

怪唔落啦...搏到咁

呢種精神

東方灣應該去到好撚盡
先會一條直路過到兩架

好記得08奧運勁吹得

Viutv點解唔攞

點會怪，就係咁博先爭到呢個美香結果

f3好睇過gt好多
雖然gt啲車好撚型好好丁
但係f3啲後生仔好博好有膽識
我梗係覺得得大直路先有機會過人好鬼悶
可能睇得多頭D，轉彎過先有說服力

btw,點解唔係好見到Mclaren ，林寶，法拉利，Nissan果啲車

無線明明咁多條channel, 放第條播都得啦，好過播d垃圾重播節目啦

9估下
應該係原本第3既出失誤,救車都跌落第6
第4 norris跟太貼反而無著數照守住第4
反而排第5 ticktum有位走
冷手執個熱煎堆上左黎第3

有無片
好想知到底發生咩事

星期六炒晒

上一頁就有片囉

大直路尾四架車並排
ticktum抽頭行外檔一次過兩架

其實onboard cam一向有連線，只不過導演揀唔揀比你睇
今次好多重要鏡頭都影唔到，有d炒車根本唔知點炒

無線仲係用住翡翠台先有人睇果套 放其他台就無人睇到
好似全世界仲用緊大牛龜咁

睇完F3
就想睇多次capeta

想問下GT盃個陣點解幾乎清一色benz,audi
無乜日產車

係之前鬥輸左黎唔到馬交定點

3架車痴埋。Ticktum 食埋Norris 過車嗰下個尾流

真係唔熟賽車都睇到最後個圈好熱血

如果capeta個結局好似今年F3咁都幾正
又係澳門，又係最後兩部車鬥到尾，又係最後一個彎，真係好似

標題個名

仲要一樣係F3

賽車，單車，足球，籃球都識講

睇返GT3 條list，近年冇乜新既日本車
最新既NSX，表現唔算差既，睇吓下年賣唔賣得出

有nsx，尋日炒左，但用左一晚砌番好，
不過今日都係撞左，入番pit

最後一個彎先出事 好精彩

係手車問題定係架車本身問題？

仲未有片睇到架nsx頭先係嘉思欄同維他檸檬茶發生咩事
又話會investigate，但就無人影到

nsx果個係ven de zende 雲迪辛特，玩過好多次澳門，仲上過台，
應該唔關架車亦都唔關車手事

車手唔係最頂級啦，但琴日上得幾快
而今日，估計係50號Benz 撞/推到架檸檬茶，然後唔知點樣帶走埋架NSX，結果檸檬茶同NSX retire，Benz返pit後跌到尾二

成龍杯無左十幾廿年啦

就係好奇，得一架NSX係日廠
雖然都唔係咩新鮮事

但好想睇下R35跑馬交

今年啲cam都唔知做咩

連澳體啲旁述都瘋狂抽水
「下，係咁多啦？」

Nissan 之後要玩FE

話時話，investigate 有result未？

日本廠無玩FIA既GT賽

依兩年GT賽係FIA系列賽之類黎

日本廠自己有SUPERGT玩

TOYOTA用凌志

HONDA就NSX

NISSAN就例牌R35.

多數都係no further action 架啦
架Benz最後成績又唔高

想知如果想睇呢啲比賽可以去邊睇
有時想睇下其他地區既比賽都唔知點入手好

YouTube有DTM, SuperGT Official Live同埋Replay
WEC都有

全部炒車片段

剪重播又剪得差
好多重要事都冇影到

其實lexus, nissan 都有GT3 戰車, Lexus RCF GT3, Nissan GTR GT3
理論上係FIA GT3都可以參加, 廠/隊黎唔黎就另一回事

巴打

所以係日廠簡唔黎馬交玩

鐘意睇GT既, 其實好多賽事youtube / fb 都有直播

華夏賽真係笑話黎

車又垃圾，車手又垃圾

架911原來又係雲科爾

歐陽點炒

係，所以今日先變觀眾

謎
無人知佢同雲迪辛特架NSX係嘉思欄發生過乜事

唔係有車cam既咩?

下？條友成日曲線撐鹹，bias到仆街喎

架仔有gt3 例既車
果班係跑緊gt300
不過無黎馬交

根本支拿杯就一早應該ban 撚左佢

個結局似前幾年F3

今年精彩在臨尾運出幾次神奇過車

唔可以話神奇既，都要車手差唔多先有得鬥車

架車／車手參次都變左游車河

究竟要幾無知先講得出F3 -6 贏冠軍
不嬲賽車都係犯錯少果個贏架啦
根本無可能-6由第5上第3,仲要一唔守到尾

老真講跑得完澳門已經唔負轆

第五上第３個下堅勁，把握到對手犯錯，過兩架閘返對手入到灣
唔係年年有得睇

原本第一果個爛晒車都淆到沖線，仲係咁摄自己個頭，真係睇到都心酸
當時睇到打冷震
根本呢場就係澳門賽車最經典賽事之一

其實賽車悶車先係最高技術
悶=攻守完美到無位比人入

重播左幾次, 精彩到無倫!

Last corner 頭兩位都係賭，自己縮對手出到灣又輸，出唔到跟尾９成都係避唔開又係輸，攬炒都無法

其實我覺得係條車胎打柴，
追左咁多圈，條尾胎如果重有grip 應該無炒得咁應
見佢落brake都剎唔停 個尾重有啲甩出去

搭單一問
咁法拉利,林寶個D呢?

本來拉利林寶各有一架
不過星期六炒左整唔返

原來係咁
我以為冇玩